想問我個資料可以投咩選舉ge 票？

之前收到封信話我可以入功能界別，咁我照填份form啦。
而家我個資格除左普通選民之外，仲係功能界別：區議會 (第二)。但我界別分組 同 選舉委員會係空白。想問下我有資格投票邊種選舉？

可以投
區議會選舉，一人一票
同
立法會選舉，一人兩票
一票係一般地區直選，一票係區議會（第二）功能界別

多謝巴打解答
請問立法會選舉，係咪投鄺神、陳淑莊果d？

係，但都未知邊個一定參選
你咪上去維基百科睇下
你住嘅地區有邊個參選 同埋
區議會（第二）有邊個參選

俾埋link你

唔該巴打，第一次有權投佢地